警商大陰謀

自從蒙面法出左之後。無論黨鐵、地產商及黑警。
特衰政府營做大混亂。令一d市民感到不安。對抗爭者不滿。想令民意逆轉。大家點睇！請賜教